屋企米缸有品種不明嘅蟲

我都知下世要小心啲，但都想問下有無人知呢個係咩品種嘅蟲佢一堆係啲米入面爬下爬下好嘔心

殼牛

係咪好似織左網?

但係個外形又唔似

無呀我隔住個密實袋影，係啲花痕

唔似殼牛

你點影的

買開咩牌子

唔似殼牛喎, 究竟係咩黎

微距咁撚勁既

樓主下世小心d

下世要小心d

殼牛應該係黑色

係嘅話，就真係好核突

應係係卜泥（書蝨）

照食 洗米洗走就得
有一排廢老煮飯食左成個月

其實冇咩野。因為煮飯果時咩都熟晒。仲有蛋白質添

專登用微距鏡影？

用微距鏡再crop

因為太細粒睇唔清係咩蟲，唯有用微距鏡影相再放大

點解會入到米缸

金象

High protein

都是蛋白質丶唔洗分得咁細